東京電話卡一問

小弟黎緊一月去東京 玩7日
上網睇左資料好似docomo果隻電話卡幾好
但想知巴絲打有無其他建議

用過，Iphone冇問題，唔覺得慢
用開一隻就算，驚轉咗其他上唔到網，又呢樣果樣

有張3HK
3GB LTE 全速 7日
呢張正

買左SMT個張....試完話你知